和理非要再集結！

美國人權法案大約會係十月中到尾投票，我地宜家要全力煲大黑警惡行，連結國際戰線！

再講勇武宜家係極需要回血，好多人已經開始對黑警濫暴盲目左

我地需要開辟其他方向：
1. 集合民意將獨立調查委員會訴求改為重整警隊
2. 和理非集會繼續爭取外國制裁港共/中共/黑警

我地要比世界知道香港人係有幾咁團結！

等緊民陣吹大雞
唔批照舊屎一樣行動